推上去 民陣宣布 入左紙

現場睇緊 推上去比多啲人知 依家議員受阻 去唔到禮賓府 同埋推出去話比人知今次有召集人召集 星期日遊行 星期一集會 罷工罷市

推上去

推

推 各有各做

唔好理遊行有無用 今次有咩用 總知推比多啲人知 有行動先 今次惡法只有一個結果令我地停止 就係撒回 總知一日唔撒一日都會有行動

終點去禮賓府ok?